想問全球有咩國家只係出警方鎮壓示威都會死幾十民眾？

我已經分唔到係警察定軍隊.

以前睇新聞既, 示威有死傷都係軍政府做成, 家下香港明明就係軍政府黎, 警察已經明明唔係警察, 佢地當自己係軍隊黎